拍拖應唔應該AA制

應該=
唔應該=

應該=

追人定拍拖先

拍拖時段

一人比一次錢會好d, 今次我比下次你俾

應該女朋友比

如果係just for fun咪當俾錢玩樂囉
佢要係搵人食飯埋單既你仲敢用身家想佢改變諗法做你黃面婆？

女仔肯同你一世就唔會乜都要你俾
條女係鐘意你就唔介意aa
而唔係條仔問條女肯唔肯aa

叫雞都要俾錢啦
佢要你俾晒就明買明賣算

我好願意去幫你比埋但唔好當應份咁

當然如果你主動要求AA我會好欣賞你

應該

但我地每次都冇分邊嗰俾錢。今次我俾完，佢下次又俾番。